{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) 클레오파트라 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 現地決済の際、割引料金が適用されません。 - 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 - 一般客室の場合、最大3名まで入室可能で、3名の場合は追加料金が発生します。 - 家族でない場合、男女同室での宿泊は不可能です。 - 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 - 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - イベント期間や特定の曜日には価格が変動する場合があります。 - 入室のご利用についての詳しいご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "現地での支払い時に割引料金は適用されますか？",
            "answer": "現地決済の際、割引料金が適用されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一般客室の最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "一般客室の場合、最大3名まで入室可能で、3名の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族でない場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "価格はイベント期間や特定の曜日によって変動しますか？",
            "answer": "イベント期間や特定の曜日には価格が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用について詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についての詳しいご案内はございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 396
    }
}